屌，個mon花左有咩方法補救

屌，部zowie xl2430 買咗個幾月比個on9家姐部macbook介花咗，留咗條2cm花痕，我個心好撚痛啊

一係換芒，一係自行無視

試下用沙紙磨返滑佢

屌你，啱啱一磨花鳩曬，屌你老母

換過囉唔係點 蘋果用家係濕鳩啲

屌，已經攞屋企有既最幼砂紙磨

仲想留句 屌撚到你家姐賠為止

圖？

有咩圖睇下 乜都無好難幫你

除左換過個MON都冇方法
一係你較光D 會冇咁顯眼

抵你啦
磨野都唔識..
係要用最粗磨到最幼，驚太多粉末出黎既話就沖住水磨

上網睇搽咗啲油冇咁顯眼，但個心都係好痛。
就好似你條女比人扑過再補返個處女膜咁，補得再好，你個心都會知道果到有一條永遠都抹唔走既痕跡。。。

咁都信

用牙膏磨啊

mon花左都事少
無驗腦事大

電話禁極刀

我見中學勞作磨膠都係咁磨到令立立

難分真與假
anyway真係可以試試用牙膏

梗係薄噴兩三層光油，然後極細目去輕力磨啦